覺唔覺屋企窮，身體有遺傳病基因就唔好撚生下一代？

睇到隔離post有個絲打咁後生就生癌有感而發
佢話佢屋企人都有癌史，有機會遺傳落下一代
結果佢真係有癌症 依家化療緊
又見過好多人 明明有能力讀大學
但因為屋企窮 要佢早出黎養家/還債
或者讀完書出黎已經要揹幾十萬響身
等你還曬 你都無錢買樓 但樓價就只會愈黎愈貴
我認識好多人 包括我自己 屋企係連十萬蚊學費都拎唔到出黎

我唔係想盲棒 窮人唔好生
而係想大家生之前諗下今時今日個香港變成點 諗下自己想第時仔女生活係一個點既社會
你窮可以生 但大前提你要好好好愛佢 而且你無遺傳病
你生 最少都要俾個bb一個健康既身體
而唔係到十幾廿歲 就已經要日日同癌魔對抗
窮+身體差仲生既 衰D講句 你真係好撚唔負責任
自己醫藥費都未必俾得起 你仲點俾得起仔女第時讀大學既錢？
唔好撚同我講唔讀大學都一樣可以搵到錢
咁你只係生活係一場賭博 而你個仔女就係你既籌碼
無錯 幾撚多有錢佬都係細個好窮
但你又幾sure你個仔女會係第二個李嘉誠？

早幾日重溫單新聞 呀媽同個女住劏房 呀媽吸完毒肢解左個女 個女係學校好乖 佢犯左咩錯 點解要出世受咁既折磨？？
又有單新聞 有個老母成身生瘤 仲要生個女出黎 個女又成身生瘤 呀媽轉頭死撚埋 留底個女自己一個 要上蘋果動籌醫藥費
睇完我真係覺得 人命幾時變到咁唔值錢？點解可以咁撚唔負責任？？
我唔係想比較想諗到咁負面 但正正全世界社會就係大把依類例子 印度班貧民仲要生十幾件 生出黎既依班小朋友對社會既價值係零
我真心覺得 窮人同劣等基因既唔好撚生 包括我自己

係
POST END

屌閪唔戴套的後遺症

真

有生仔自由

所以咪要绝育依班賤種

你有錢 身體健康既 無人唔俾你生
無錢 身體又差既 生黎害撚左下一代

绝咗你呢個支那賤種先

男人好享受唔用套屌閪，再射哂入去的快感
女人又係好享受俾人唔戴套抽插，精液填滿子宮的療癒感
咁自私後遺症咪係生仔

iPhone 用繁體 但間唔中出字會出左簡
絕 先岩
我遲下去apple問下點解會咁

濕疹撚都咪生
害撚死人

咩叫害先
人地自己都冇鬧父母

其實可以落仔

道德高地on9仔成日講果句"爸爸唔好唔要我"

所以教育真係好緊要

你唔好學食煙
我早幾年係咁食 身體都差左
係依排先戒左

買定保險 死左都仲保障到老婆仔女

想知矮算唔算

你諗下幾多人為左身高自卑
16x接受到 15x真係勸你唔好生
一係就搵返個高女朋友

咪食事後丸 或者做結紮